# Быстрый старт

::: warning Внимание
Для выполнения настроек нужна учетная запись администратора.
:::

## Введение
Компания принимает заказы от [вендоров](/guide/company-vendors.html) на поставку товаров и услуг. Со стороны компании работают [операторы и администраторы](/guide/pa-users.html), которые обрабатывают заказы и отвечают на обращения вендоров.

[Каталог товаров](/guide/company-catalog.html) компании создается в веб-интерфейсе с использованием либо загруженных из 1С:Предприятия товаров, либо вручную добавленных товаров в «Личный кабинет».

Перед началом работы нужно выбрать для компании вид деятельности «Принимает заказы», заполнить каталог товаров, создать вендоров и привязать к ним представителей.

## Вход в личный кабинет
Для входа в «Личный кабинет» перейдите по ссылке [https://pa.takwot.com](https://pa.takwot.com) и введите номер телефона на который вам приходило приглашение.

## Настройка компании
Выберите для компании вид деятельности «Принимает заказы»:
1. Кликните по надписи **ЛК** в левом верхнем углу страницы и перейдите в пункт **Компании**.
2. Если компаний несколько, выберите нужную и прокрутите страницу вниз до секции **Деятельность**.
3. Включите переключатель **Принимает заказы**. Здесь же можно указать валюту, настройки сортировки товаров в каталоге, а также контакты, расписание работы и часовой пояс, в котором находится компания.

Измененноые настройки сохраняются автоматически.

[Подробнее о настройках компании](/guide/pa-settings.html)

![Изменение настройки компании «Принимает заказы»](./images/orders_switch.gif)

## Создание записи вендора и приглашение представителя
[Создайте учетную запись вендора и пригласите представителя](/guide/company-vendors.html)

## Теги сообщений
Теги сообщений помогают маркировать сообщения в чатах клиентов. Вы можете задать любое количество тегов, с любым наименование и окрасить каждый тег одним из двенадцати предустановленных цветов.

Чтобы редактировать теги, перейдите в **меню личного кабинета** и выберите пункт **Компании**.

### Создание
Чтобы создать новый тег:
1. Перейдите в настройки компании.
2. Найдите группу **Теги сообщений**.
3. Введите в поле ввода название тега и нажмите кнопку **Создать**.
![Создание тега](./images/company-settings-company-tags-add.gif)

### Редактирование
Чтобы редактировать тег:
1. Перейдите в настройки компании.
2. Найдите группу **Теги сообщений**.
3. Напротив тега, который нужно изменить нажмите на **кнопку с многоточием**.
4. В открывшемся окне укажите новое наименование и выберите другой цвет.
![Редактирование тега](./images/company-settings-company-tags-edit.gif)

### Удаление
Чтобы удалить тег:
1. Перейдите в настройки компании.
2. Найдите группу **Теги сообщений**.
3. Напротив тега, который нужно удалить нажмите на **кнопку с мусорной корзиной**.
4. Подтвердите удаление тега.
![Удаление тега](./images/company-settings-company-tags-delete.gif)
